Задача 8: 

Напиши программу, определяющую присутствие слова (golang) на
странице.

Пример ссылки https://career.habr.com/vacancies/1000100000

Нужно обходить 10000 вакансий, в конце ссылки это id вакансии.
Чтобы не получить бан, обрабатываем параллельно по 10 вакансий,
для ограничения параллельных запросов использовать каналы.

В случае ответа сервера отличного от кода 200, выводим сообщение
об ошибке fmt.Printf("Received non-200 status code: %d\n",
resp.StatusCode) и пропустить страницу

Программа в конце формирует json с ссылками в которых
присутствует заданное слово, а так же хранит среднюю зарплату по
вакансиям.

Средняя зарплата вычисляется только в тех вакансиях в которых она
присутствует.

Слово передается в консоли первым аргументом